連加特脫「魔」投舊主莫天才

上季在煞科戰才開齋的曼聯中場連加特，將被外借由前帥莫耶斯領軍的韋斯咸至季尾。
曼聯中場連加特（Jesse Lingard）看來很快就能逃出奧脫福，根據《每日郵報》報道，曼聯跟韋斯咸經過一輪艱難談判後，終於達成借用協議，他將以150萬鎊費用效力韋斯咸至今季完結，對方將支付8萬鎊周薪。

連加特近年水準急速下滑，上季全部賽事只有4球進帳，聯賽更要鬥到煞科戰對李斯特城才開齋。今季更遭蘇斯克查棄用，至今僅在盃賽上陣3次。

現任韋斯咸領隊莫耶斯在2013/14年執教曼聯，在季前賽領軍的首個入球，就由連加特射入，不過2人合作時間不長，連加特該季先後被外借至伯明翰及白禮頓，如今將在另一球會再續前緣。

連美斯 祝你好運

垃圾

件垃圾踢過曼聯都光宗耀祖啦

連美斯 呢個名出處其實係點？

Jesse lingard->messi lingard?

咁勁都唔用 so9

Ole out

咁都仲有8萬鎊

連加特近年水準急速下滑

0點樣向下滑？

食咗獌年咁多年人工都算係做咗件好事嘅

希望佢可以對舊主入波
證明曼聯走寶

租嘅出唔到

希望耶子拿拿聲買斷佢
下年令曼聯走寶

諗起古天樂對巴塞

韋斯咸要攞英超冠軍啦

巴塞借海外嘅應該無set呢啲條款